{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24678",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 LeeSunDeok Hotel"
    },
    "text": "2020年12月に新しくオープンしたGRANDOPEN宿泊施設です。この宿は総客室数が49室で構成されています。近くには釜山1号線ボムネコル駅、釜山1号線ボムイル駅、釜山2号線国際金融センター・ブサン銀行駅、釜山2号線ジョンポ駅があり、交通アクセスが便利です。したがって、旅行者に便利なアクセスを提供します。この宿では韓国語で案内サービスを提供しています。ご予約の際には、連泊費用と追加人数に対する追加発生費用がフロントにてご案内いたします。基本的に連泊予約の際には1泊2万ウォンが追加され、人数追加の際には1万5,000ウォンが現場で決済されます。客室はテーブルのあるスタンダード客室とテーブルのないスタンダード客室がランダムで割り当てられますので、ご注意ください。当日のキャンセルは不可能であり、事前に予約した場合はご予約日の前日までキャンセルが可能です。この宿を訪れたお客様のレビューは、概ね清潔で清潔な施設であり、コストパフォーマンスの高いモーテルだと評価されています。客室は広くてベッドも楽でリラックスするのに良く、スタッフの親切なサービスもいいそうです。全般的に価格に比べて満足度の高いオススメ宿泊施設です。値段が安くてリーズナブルですが、場合によっては衛生状態が残念で臭いこともあります。スタッフの中には親切な方もいますが、時には不親切な方もいるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の名称は何ですか？",
            "answer": "GRANDOPEN宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は49室です。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "釜山1号線ボムネコル駅、釜山1号線ボムイル駅、釜山2号線国際金融センター・ブサン銀行駅、釜山2号線ジョンポ駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどの言語で案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "韓国語で案内サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、連泊の場合は1泊につき2万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合、追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数追加の場合は1人につき1万5,000ウォンが追加費用として現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような構成ですか？",
            "answer": "客室はテーブルのあるスタンダード客室とテーブルのないスタンダード客室がランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの条件は何ですか？",
            "answer": "当日のキャンセルは不可能であり、事前に予約した場合はご予約日の前日までキャンセルが可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどのようですか？",
            "answer": "この宿泊施設は概ね清潔で清潔な施設であり、コストパフォーマンスの高いモーテルだと評価されています。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴はありますか？",
            "answer": "客室は広くてベッドも楽でリラックスするのに良く、スタッフの親切なサービスも評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はオススメですか？",
            "answer": "全般的に価格に比べて満足度の高いオススメ宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設には問題点はありますか？",
            "answer": "値段が安くてリーズナブルですが、場合によっては衛生状態が残念で臭いこともあります。スタッフの中には親切な方もいますが、時には不親切な方もいるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 495
    }
}